我發現另一個認鬼既方法

就係喜歡戴鴨嘴帽!

之前幾次都係咁

多謝佢地

我地果邊都好多人帶鴨舌帽

屌你都廢鳩事
落一轉前線先啦
無頭盔果陣個個都戴帽架啦
十頂有九頂都係鴨嘴帽

我P牌仔都發現左一個認鬼既方法： 邊個捉鬼邊個就係鬼！

你咁講即係話發哥都係鬼姐

第一張圖已經自打嘴巴

On9 p牌

帽就唔多算. 我只可以講佢地身上多數show d 無用既野, 依之前比人影低既相: 螢光棒, 手臂帶, 閃燈, 頂帽有電筒

大家屌得啱
今次我柒左
Sorry

示威其間捉便衣會有難度，但大家有無諗過非示威其間平時係街點揾啲便衣出黎？